---
date: 2020-04-23
title: Випущено Okular 1.10
---
Випущено версію 1.10 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися кінетичним гортанням, удосконаленням керування вкладками, удосконаленнями у інтерфейсі мобільної версії, а також незначними виправленнями у коді та незначними новими можливостями. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=20.04.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.10 усім, хто користується Okular.
